[窮撚宵夜]油炸鬼加繽紛樂

油炸鬼切一刀 夾繽紛樂入去
一咬
啲油同榛子醬結合咗
口入面每一個味蕾都好似識跳舞咁
我覺得自己好似上咗天堂
中意無咁甜既夾黑朱古力都好正
真係好好食

圖plz

樓主快啲申請專利

good ikea

CLS